我地要光復香港係無可能，但係攬住一齊死絕對得

大家認清事實
光復香港等於打倒共產黨
除咗開第三次世界大戰之外係無可能做到
大家可以做既就係話比全世界知
香港=中國
失去香港依個集資外匯中心先係中共要害
做到依一步果陣香港就將會步新疆後塵

做返港G 返工供樓算